大家點睇全職高手

雖然係中國製造 但故事同人物都做得唔錯

值得一睇

故事唔錯
但編排細節同畫可以搵日本做返

最正係個煩膠真係做到幾搞笑 仲要係咁打字果下

早排日日等佢更新